有沒人鍾意灌腸

灌完腸成個肚空曬，感覺連個人都輕左好多，一身輕的感覺好正
最癡線試過每日灌一次，每次都將d野瀉曬出來。不過都驚有事，所以宜家幾日先灌一次，好過沒。

利申:非gay

想學下，屙屎唔出，日日飲蜜糖食蔴油都無乜用，以防萬一看門口都好

有咩工具，同埋邊度有得賣

用咩灌

唔洗咩工具，用花曬不停衝肛門，然後用隻手指塞入去，有屎就掘出來，如果手指唔夠距離就撐開肛門衝d水入去。好快你會搞肚痛不停瀉。
瀉完就係天堂

下，咁都得

腸穿咗好大鑊

邊有咁易，班基佬成日肛交都沒事啦，伸隻手指點會有事。
嫌dirty揾沐浴露洗翻乾淨隻手就ok la